有無人近排收到疑似強積金詐騙電話

頭先有個男人打黎
話佢公司係代表政府同各大保險公司整理強積金報表 問我聽日咩時候得閒
會派顧問親身送份報表上我屋企

成件事係勁撚奇怪
呢個時勢仲周圍派人上屋企送份19報表
心諗寄唔得？
問佢d問題 又9唔搭8咁

同佢講我聽日無時間得閒
佢把聲即刻勁西 仲cut 9我線

聽到佢背景聲仲有好多人打緊呢d強積金電話
有無人呢排都收到呢d電話

有都直接Cut線，同班垃圾講都係浪費時間

我以為係送貨電話我先聽
等緊收件

條友d語氣仲要勁撚差
係咁問聽日幾時得閒聽日幾時得閒
都無應承過比你踩上黎屋企
痴撚線

應該sales揾藉口約人出黎sell野

啲agent狗冇飯開啊體諒啦

把聲西撚到 乞食都咁閪

一睇就知係保險agent sell保險

約佢去長洲見下面啦

係約就和合石啦

有, 吹左10分鐘, 佢話咩公司唔講, 我戶口號碼佢講唔出
就cut左佢線

成日收到
循住佢D問題問返佢轉頭
講多幾講唔好老皮就屌我老母收我線

係好撚臭脾氣
冧客都唔識 邊有水魚上釣呀

我今日都係
乜撚都講到唔清唔楚
公司名都up唔出

約佢去大西北，

佢不斷會話係政府叫佢地聯絡我去做
我就跟住會問 咁係咪強制性一定要做
呢個LOOP 大概4~5次之後 佢又要話唔洗錢 新既資訊帶返比我呀
我就KEEP住問咁係咪強性一定要做

佢今日係不斷話要比返份報表我
講到好似我有野漏係佢度要拎返咁
我問佢點樣比我？寄比我？
佢就係咁loop要比返我
會揾專人比返我

到我直接問 係咪指去我屋企拎比我
佢先話係

勁9唔搭8
呢d講野技巧有無可能會呃到人

連個名都講唔出嘅垃圾電話，百分之二百係白撞，馬上cut線就得啦！